早班火車真係好撚正

成個畫面出哂黎
詞又正, solo又正

天天清早最歡喜 在那火車中再重逢你
而家已經見唔到

學友唱都應該會幾正

願永不分散 祈求路軌當中永沒有終站

冇終站都要落車嫁，兩個都總站落咩

如果上啱左班車，坐一世都肯

你一上，佢下個站就落車，坐十世都沒用

到時搭第二班車

最鍾意beyond既一首歌

全首歌一個愛字都冇
但一路聽住成個畫面出哂黎好舒服
同而家啲情歌比嬴成十條街

正到癲

agree

呢首歌超正
依家仲有聽

好正 有時起車見到靚女會聽
聽聽下會變左痴漢歌

今朝搭輕鐵聽好有feel

agger，以前會特登撘返嗰班車，睇吓撞唔撞到

識貨喎

呢首跟本係毒撚歌黎

盼永不分散 仍然幻想一天
我是你終站 你輕倚我臂彎

幻想始終都係幻想

唱都唔high, 彈個下high呀

冚家剷

化骨龍

依首歌彈空氣bass好過癮下

同感

屌打衣家d 情歌

來吧兄弟們，我們一起屌尻黃偉文

盧凱彤版幾正

依幾日狂聽

呢隻何家勁嫁

最尾先影到個結他

願永不分散祈求路軌當中永沒有終站🎤

何家勁呀呢隻！

同意

電話鈴聲用緊呢首歌

聽緊

千個站你卻是仍未曾知

笑到我

屌你有聲有畫

好撚同意

以前返學搭火車線都有聽

千個站你卻似仍未曾知

有一次夜晚坐的士番歸聽到

錄低左

唉

要番工，不了

依首係好正 但硬係覺得第一句膠膠地 好似兒歌咁

千個站你卻似仍未曾知
當年溝女聽呢首個中到仆街
好撚咩周柏豪嗰啲夠鐘又六天都唔知幾多百倍

坐地鐵聽 一流
感覺係我揹住枝結他 望到個好鍾意既女仔 好想同佢拍拖

無錯
早班火車又少人又靜
可以坐到訓著

完！全！同！尻！意！

天天清早最歡喜

在這火車中再重逢妳

最撚正係d背景音樂

識貨

冇搭過火車返工返學，但都好想像到嗰個畫面
清晨陽光斜斜照入車厢，隱隱見到空氣既流動，遠處既佢，有一把長長及肩既秀髮上，閉上眼戴上耳機，沐浴喺窗邊陽光，佢聽住喜歡既音樂露出微微淺笑，空氣都。

而你，一個毒撚喺門邊扮睇有線新聞，但目光就斜睨住女神，始終唔敢行前

誰輕輕叫喚我

我都覺
個意境好靚
成首歌有個種青澀初戀味道

但同一時間我覺得呢首歌好撚sad
有種永遠唔會有結局 人走左就唔會再見既感覺
“仍然幻想一天你是我終站”
好想知佢地之後點

心裏面我那意思
多渴望告訴你知
千百個站你卻似仍未曾知

心裏面我那意思
多渴望告訴你知
千百個站你卻似仍未曾知

同 You're Beautiful嘅

But it's time to face the truth,
I will never be with you.

有異曲同工之妙，一野插落你個心到

90後但身邊無咩人識

意景好靚

舊日的蹤跡都好正

聽左十幾年都唔厭

我十分喜歡呢首歌，但都係一兩年前無意中先知有呢首歌，點解呢首歌當年無紅起來呢？

好鍾意
自己都有D經歷

你寫得超級有意境

喺日本旅行時聽仲有感覺

願永不分散～

I love you babe~
祈求幻想一天 我是你終站
and if it's quite allright

地下鐵碰着她 同 火車嗚嗚那聲響

邊首正啲

Why not both?
搭完地鐵轉火車

多渴望告訴你知 心裡面我那意思
多渴望可得到你的那注視
又再等一個站看你意思 三個站盼你會知
千個站你卻似仍未曾知

呢幾句正到仆街

連住一齊聽
當佢做下集咁聽

好似幾啱音

好好聽

嗰時咁嘅水準啲人當普通
廿幾年後同宜家嗰啲比
即刻高下立見

毒撚鍾意ff

點解你可以咁有才華

beyond仲有首遙望都好正
縱使分開分開多麼遠
也會聽到妳呼喚
期待我這一生再會妳

讓雨點輕輕的灑過
強把憂鬱再掩蓋

願永不分散 願這路軌當中我是你終站

正到仆街
個人覺得啲旋律 編曲 歌詞仲正過 情人 呢啲較多人識嘅歌

淫kay live版都好正

Makes my dream come true~

聽緊回post

難聽到仆街
唔無話下下尻改啲編曲就得嘅

的確有啲滄海遺珠嘅感覺

個意景好寫實好青瀝

係 本身首歌已經好撚正，ellen唱完仲正

當年這首歌有無派台，有無巴打記得

未出世

屌最鍾意呢首